筆記app Notability 問題

想問下有冇用家谷？

有兩個問題，
一個係想問點樣較手寫識別出黎既文字大細？每次轉換出黎大細都係99

第二個係notability 個朗讀對特定組合會讀成日文或者普通話，但係備忘錄度聽返係冇問題。